謝田 中美金融脫鉤中共遭殃，香港是最後國際窗口； 出口縮減缺外匯，中央嚴控匯率防貶值； 糧食通賬全面亮紅燈

謝田(2)：(中文字幕）
中美金融脫鉤中共遭殃，香港是最後國際窗口；
出口縮減缺外匯，中央嚴控匯率防貶值；
糧食通賬全面亮紅燈，經濟至少倒退30年；
深圳代替不了香港｜
2020年10月12日｜
珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
127K subscribers

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

#謝田 博士 : 畢業於北京大學，後期於喬治亞州立大學（Georgia State University）羅賓遜商學院獲工商管理碩士（MBA）及市場學博士，曾於美國賓州費城爵碩大學（Drexel University）商學院任教，現任美國南卡羅萊納大學艾肯(University of South Carolina Aiken) 商學院市場學講席教授。研究市場戰略、國際營銷、中國經濟及商業等。

訪談要點：
00:00 一、中美金融脫鉤中共遭殃，香港是最後國際窗口
03:21 二、中國出口縮減缺外匯，醫藥設備、芯片買不起
05:47 三、港幣逐漸變人民幣，中央嚴控匯率防貶值
09:10 四、糧食通賬全面亮紅燈，經濟至少倒退30年
16:15 五、多次想找香港替代品不果，深圳變香港的最好辦法

訪問日期：2020年10月12日
記者：梁珍
攝影：Jack
製作人：LN

講左四十年既支爆

爆撚左未？

大紀元老細係老江 日日扯貓尾